各位絲打千析唔好搵處男做男朋友

小妹男友就係處男
就黎頂唔順…

處男有兩個問題

1）唔識做愛
完全要我由頭教到尾…煩到死好唔enjoy…

2）好小朋友
處男就係小朋友，冇經歷過人生嘅歷練，好似湊細路咁

搵毒撚啦

毒撚9成處男

成班小學生學人講處男處女成唔成熟
阿嬌比人屌完就成長左咩
弱智

係你唔愛佢，唔識體諒佢姐，唔關係咪處男事，如果係高大有錢靚仔處男，你仲會多野講？

叫過雞既你要唔要

屌過人老母算唔算破左處😂👌🏻

識爆裂鼻毛真拳補救ok?

未拍拖之前點知人地係咪處，你問過？

屌你咪又係處男
打和啦

9成唔係

成日叫雞ge 毒撚

成班雞蟲
你好似都係？

大把唔毒撚個樣正正常常都去叫雞架啦

毒撚唔叫雞

毒撚唔敢叫雞架

唔通屌人經驗豐富既就好d？臭雞

屌你老母

我同你做

恭喜你破處成功

非處 唔等於 有經驗

我寧願睇阿婆，你做乜鳩